{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062498",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075987?place[place_type]=GID&place[gid]=1075987&place[latitude]=37.500580558&place[longitude]=127.0410631585&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오월호텔"
    },
    "text": "- 炊事施設はなく、全客室では調理ができません。 - 宿泊客の特典としてミネラルウォーター2本とサンペレグリノ炭酸水、グレープフルーツ炭酸水1本が無料で提供されます。 - また、荷物預かりサービス、スタイラーサービス、電気自動車の充電サービスもご利用いただけます。 - 確認事項およびその他の事項では、最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴があっても入室できません。- チェックインの際に割り当てまたはベッドタイプが記載されていない商品は、特定客室とベッドタイプを保障しません。 - その客室価格には税金とサービス料が含まれており、アクア客室は6月から9月までの夏季のみ運営されます。 - 外部プールは水の温度を調節できません。 - 基本的なチェックイン時間は午後8時で、チェックアウト時間は午前12時です。 - 無料Wi-Fiを利用でき、喫煙は可能です。 - 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されるBath Amenityに含まれています。 - 全客室には人数追加が不可能であり、ご利用時間はチェックイン20:00からチェックアウト12:00までです。 - 客室情報ではオリエンタルグレーは基準2名、最大2名で、オリエンタルブルーとホワイトテラスも基準2名、最大2名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "施設内で調理はできますか？",
            "answer": "炊事施設はなく、全客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客に提供される無料の特典は何ですか？",
            "answer": "宿泊客の特典としてミネラルウォーター2本とサンペレグリノ炭酸水、グレープフルーツ炭酸水1本が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どんなサービスが利用できますか？",
            "answer": "荷物預かりサービス、スタイラーサービス、電気自動車の充電サービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は保護者同伴があっても入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室の確保やベッドタイプについての注意事項はありますか？",
            "answer": "チェックインの際に割り当てまたはベッドタイプが記載されていない商品は、特定客室とベッドタイプを保障しません。"
        },
        {
            "question": "客室価格に含まれているものは何ですか？",
            "answer": "その客室価格には税金とサービス料が含まれており、アクア客室は6月から9月までの夏季のみ運営されます。"
        },
        {
            "question": "外部プールの水温について教えてください。",
            "answer": "外部プールは水の温度を調節できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "基本的なチェックイン時間は午後8時で、チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる無料の設備やサービスは何ですか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを利用でき、喫煙は可能です。また、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されるBath Amenityに含まれています。"
        },
        {
            "question": "客室の利用人数や時間について教えてください。",
            "answer": "全客室には人数追加が不可能であり、ご利用時間はチェックイン20:00からチェックアウト12:00までです。"
        },
        {
            "question": "各客室の基準と最大人数は何ですか？",
            "answer": "客室情報ではオリエンタルグレーは基準2名、最大2名で、オリエンタルブルーとホワイトテラスも基準2名、最大2名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 512
    }
}